{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016305",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "이치진 횡성점"
    },
    "text": "江原特別自治道 横城郡横城邑前の野原の西路15に位置する一進売場は、生羊肉のすべての部位を披露するところだ。 ここでは羊肉を最高等級と自負し、韓国ではなかなか見られないシグネチャーメニューも楽しめる。 その中でも10ヵ月未満の冷蔵生羊肉であるLAMBは特有の臭みが全くないという。 これさえも若い社長の熱情と覇気で実現したのだ。 イチジン売り場はキングマートの向かい側に位置し、様々なメニューを提供している。 生カルビ200gは29,000ウォン、フレンチレック200gは限定販売で35,000ウォン、丸ごとカルビ150g~170gは限定販売で29,000ウォン、生牛ロース200gは30,000ウォン、生羊カルビ250gは30,000ウォンである。",
    "QA": [
        {
            "question": "一進売場はどこに位置していますか？",
            "answer": "一進売場は江原特別自治道横城郡横城邑前の野原の西路15に位置しています。"
        },
        {
            "question": "一進売場では何を披露していますか？",
            "answer": "一進売場では生羊肉のすべての部位を披露しています。"
        },
        {
            "question": "一進売場のシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "一進売場のシグネチャーメニューには10ヵ月未満の冷蔵生羊肉であるLAMBがあります。"
        },
        {
            "question": "一進売場の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "一進売場の特徴的な点は羊肉を最高等級と自負していることです。"
        },
        {
            "question": "一進売場の若い社長が実現したメニューは何ですか？",
            "answer": "一進売場の若い社長が実現したメニューには10ヵ月未満の冷蔵生羊肉のLAMBがあります。"
        },
        {
            "question": "一進売場ではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "一進売場では生カルビ、フレンチレック、丸ごとカルビ、生牛ロース、生羊カルビなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "一進売場の生カルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "一進売場の生カルビの値段は29,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一進売場のフレンチレックの値段はいくらですか？",
            "answer": "一進売場のフレンチレックの値段は限定販売で35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一進売場の丸ごとカルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "一進売場の丸ごとカルビの値段は限定販売で29,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一進売場の生牛ロースの値段はいくらですか？",
            "answer": "一進売場の生牛ロースの値段は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一進売場の生羊カルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "一進売場の生羊カルビの値段は30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 438
    }
}